{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61984&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산더테라조호텔"
    },
    "text": "当館は、感覚的なインテリアのすっきりとした外観と広い駐車場を備えています。客室は清潔で肌触りの良い寝具が用意されており、快適に休むことができます。梁山駅まで車で0分、華明樹木園まで車で25分、金井山城まで車で30分かかります。チェックイン時間は8:00、チェックアウト時間は2:00です。当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。駐車場もございます。客室情報としては、スタンダードルームがあり、一部客室にはバスタブがあります。ルーフガーデンでは簡単な自炊が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止です。画像と実際の商品は異なる場合があります。 チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に知らされず、特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当館はどのような外観ですか？",
            "answer": "当館は感覚的なインテリアのすっきりとした外観をしており、広い駐車場も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "当館の客室は清潔で肌触りの良い寝具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の主な観光スポットまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "梁山駅まで車で0分、華明樹木園まで車で25分、金井山城まで車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は8:00、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "当ホテルではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルの全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブはありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ルーフガーデンでの料理は可能ですか？",
            "answer": "はい、ルーフガーデンでは簡単な自炊が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止です。"
        },
        {
            "question": "実際の商品と画像は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際の商品と画像は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証できますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に知らされず、特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 465
    }
}